阻一阻大家，麻煩提一提身邊新豬肉登記做選民嘅朋友確認一下

呢個時候雖然大家都忙於發夢。
除此之外大家都唔好忘記要提新豬肉登記做選民暨朋友去確認身份，睇吓係唔係已經成功登記。

小弟以下附上連結:

香港人齊上齊落，百花齊放
香港人加油

利申：唔知有冇人放過上嚟，如果有就由佢沉底啦